聽日大家可以鬼魅式咁樣行街。

亂咁行，冇目的，舉牌，得閒就口號。
個狀態介乎衝同唔衝之間。

幾萬人都係咁。

鐘意咪洒下溪錢

但現實係一見到狗就頭也不回地狂奔

10月1日
12pm／3pm／6pm
家家咹horn賀國慶

呠！呠！呠！

號召全港司機及市民
利用車號、手機下載響號聲
或其他樂器一齊參與
在三個指定時間響號5分鐘

拒絕滅聲！
全城響號！

車號下載：

我開親POST冇人理我先夠膽講下：

聽日港島十分十分危險。解放軍，黑警已經駐守咗。中共係會唔介意死人。

舊販民李卓人，長毛等等全部係想送人頭畀港共，換取港共唔好取消區議會。

我唔介意大家話我分化，散水撚。我會形容今次係策略性退卻。因為呢場係長期戰，起碼要維持一年半，聽日係咁多場戰役其中一場，唔需要真正打。事實上我地都係唔夠打，話就話整咗好多魔法，但最後情況一定未如理想。我哋真正要做驅虎吞狼，協助美國整死中共。

聽日真係唔適宜同對家硬碰硬，掛下標語，做下一啲低成本就可以收貨。

邊度都危險 人人唔出來最好？
各有各做 咪成日陰謀論分化好不好？

你老味，時機已到，你等他日，收皮啦，藍絲，搞分化，，今次時機系百年一遇，錯過左，就中計